# README #

Это одна из первых программ, написанных мной.
Она достаёт нужные данные из файла .qrp и сохраняет в .csv.

Зачем это нужно:
Имеется приёмник ТВ сигналов ИТ-12. Это жуткий вид импортозамещения. 
Это Челябинский PROMAX, только стоимостью не 200 т.р., а 30 т.р.
Так вот, если этот чудо-прибор соизволит всё же распознать список ТВ каналов, 
идущих со спутника (что, в общем, под силу любому Триколоровскому приёмнику), 
что у него удаётся далеко не всегда, то у его ПО нету никакой кнопки, похожей на "сохранить результаты".
Единственное, что есть - это или запомнить всё самому в мозг или рспечатать на принтере.
И в списке есть один из принтеров - называется QuickReport, который сохраняет всё в файл .qrp. 
Написано, что QuickReport это какая-то замечательная библиотека для быстрого, удобного сохранения в Excel и обмена информацией для Delphi.
Но единственное, что я смог найти в интернете - это просмотрщики .qrp, котрые позволяют посмотреть сохраненную страницу, напечатать её 
да и скопировать текст куда-нибудь в блокнот. Только теряется всё форматирование и получается не быстро, не красиво и не удобно.

Вот, в итоге получившаяся программа ищет в текущей папке и её подпапках все файлы с расширением QRP и делает из всех них один приятный .csv файл.
Знаю, тут тоже в git попало немного мусора - тестовые файлы для опытов, out, .idea, но мне так было удобно работать с ними и дома и на работе. Делал для себя.